.TH atmegapgm "1" "Aprile 2024" "atmegapgm 1.0" "User Commands"
.SH NAME
atmegapgm - emulatore di ATmega 238P (Arduino)
.SH SYNOPSIS
.B atmegapgm <eseguibile .hex o .bin>
.SH DESCRIPTION
Atmegapgm carica il file .bin o .sys nella memoria 'programma'
dell'ATmega virtuale e consente di eseguirlo nell'ambiente virtuale.
Mostra i registri e la memoria del processore e le tre porte di I/O
parallelo disponibili
.SH AUTHORS
Riccardo Segala, Stefano Salvi 2024.
